［建議］維園集會一齊嗌「邊個衝 就係鬼」

相信大家經已有晒共識
維園集會一定要極之和平

喺維園嘅手足就更加要一致對外強調
我哋維園所有人都係和平乖乖豬

邊個去衝、衝邊笪地，通通都係鬼

八一八，維園見

時光機返返2014？

推

Blocked

屌你老母啦

收皮啦 on9仔
睇多次2014點解會輸啦

唔好亂咁話人鬼

上星期CWB 證實有狗扮人噤底手足時, 果時都無人衝
CWB跟本無野值得衝
仲懷疑係d 狗扮人係rb 燒垃圾筒,縱火

我冇話要開嘉年華唱今天我

只係擔心聽日有鬼扮手足衝軍營
有必要釐清冇手足要衝

定係其實防唔到，要自求多福

收到，我認自己 ON9
大家唔好再理呢篇

衝唔一定係鬼
鬼捉人又唔一定衝完先捉
佢地會自己製做混亂, 趁亂去噤低身邊既人

屌你老母
駛唔駛大家又比D掌聲自己呀?

樓豬似鬼多啲喎

樓主屌你老母分化撚 blocked

問題係，你呢句口號會比有心人利用去割勇武蓆
雨革老鬼表示此風不可長

樓主5毛

你啱，我錯
對唔住各位手足

呢句野真係對前線既侮辱
屌你老母

仲唔快啲出去開多幾個post叫班蛋散唔好割前線蓆謝罪？

dllm. 唔好推

死左膠

屌你分化狗
共識係唔衝咪得
但嗌乜撚野？玩膠？
有鬼又點我地人多勢眾